支持預算案評分急跌 說明文宣重要 顯示失敗論無知

第一，第一天大家唔知派一萬同警察開支綁在一起，支持正常，當各手足做好文宣，咪大部份人醒覺！

第二，成日散播失敗論，好彩好多手足冇放棄，做好多文宣圖，多謝！

推

最憎失敗撚

Push

失敗撚死全家

又輸喇！

文宣好重要！

無撚有錯
你唔敢行去最前打
喺屋企share啲文打幾粒字都唔夠膽？

失敗論係五毛